呢排康文署gym rm重開 敢唔敢入

好似呢幾日重開
我自己就好想做gym
但老老實實 大家敢唔敢入
密閉空間呢下真係難搞

太多廢老

有邊個室內地方唔係人多同密閉
巴士 地鐵 商場 餐廳

體育館唔開

Gym都未開

係咩

室內設施唔開

凈係開室外場咋
不過就算開你都咪入去啦貪多廢老互噴口水咩

唔敢我個頭d廢佬好唔衛生

就算全面開放唔敢.D 亞怕衛生意識好令人惻目
寧願係屋企撚啞鈴
大家保重

冇啞鈴

好彩屋企有 呢段時間一直係屋企做 gym

開都唔敢去健身室住， 密閉空間，做運動時吸啖氣都大力d, 其中一個中招就成個gym 既人中招 大佬如果中左肺炎 嚴重既就算好番 個肺都受損左 到時你行步路都喘 唔駛旨意再做gym

幾時先開泳池😫😫😫😫

康文都有提供清潔用品
私人gym

利申 phy

平平地去decathlon買幾個

無靚女 唔去也罷

問題係你會唔會同人交換汗水先

街都唔想落
仲要去gym room

已開番？好心啦，呢d高危又唔影響經濟既地方，俾佢繼續停啦....

未FC就開post

屋企攤開張yoga mat咪gym囉，洗撚去

埋嚟幫我睇吓係咪假野呀唔該:

[[識韓文入]] 呢隻酒精搓手液係咪假嘢？！

仲衰過康文，啲人唔帶罩

咪又係密閉空間同多人